IT master 一問

幾歲好讀master?
邊間U?
有咩用同讀咩？
有冇過來人講下？